樣子巴打過黎未？

好想望下元袓bady公主既簡介

樣子巴

你召喚方式錯誤， 建議你再開post

你

的

樣

子

比人搶左個名（好似係）

佢好似都有一段長時間冇係高登蒲頭
更何況呢到

巴[/quote]

打

召